有個傻仔跌咗銀包

就係我 有無清12點喺九龍塘HKPC對出馬路執到個銀包